【棟篤笑死朕Sit Down Comedy】

第85集︰不催稿主義
收看節目：
主持：黃洋達、法子

出post 推廣有幾多錢分反？

冇 為理念而做

Share account plz🙏🏻🙏🏻🙏🏻

搵滿

之前又追討欠薪?╭(°A°`)╮

好想同法子性愛

要食飯

記得上次牙達係九龍灣搞棟篤笑死朕
現場課金最多果幾個人可以參加抽獎 得姣者可以原價買書展D貨尾

咁都比牙達諗到

何仔9up力唔係流

有理念洗食飯？

為理念而戰既人，最終一定會戰勝為食飯而戰既人！～